第一次有人向你表白係幾時?

🐤

Never

早幾日行街有個女仔掂到我隻手xddd

就前幾個禮拜
平安夜
被個樣衰肥婆表白
屌你老母 我想像中嘅第一次被表白唔係咁
完全摧毀我對表白既有嘅觀念與憧憬

靚女洗鬼主動同你表白
大把爭住要

中一

3歲左右
利申好細個唔認真既

中四個種

小三 坐隔離個女仔 佢高我成個頭 佢轉堂老師未嚟嗰陣突然話我其實鍾意你 我好似講咗句你都痴線嘅

見到個topic未入嚟已經想覆呢句

發夢嗰時

自己ff個陣

小學唔記得幾年班
利申 讀女校